小米升到嘭嘭聲唔係無原因

小米機出名性價比高，Mon大電大容量大，target主要係低收入國家，eg印度中國。

如果無比美國抵制，股價一定會長升。

最緊要係祖國會幫你睇吓機入面啲資料
有無病毒

低收入國家食都成問題

主要原因係華為收皮啫

但有電話用

手機剛需 2020人手一部
華為冇貨咪比小米食埋華為既市場

賣腎換電話

歐洲佬都用，睇下年報

印度人仲要以為小米係made in india

乜撚野性價比，字黎架咩

小米唔係淨係賣電話
上佢個閪網睇下
嘜柒電器都做
仲要賣性價比
又係外國周圍開分店

高不成低不就，想走高檔路線又唔得，又唔甘心做cheap嘢，物聯網又未成氣候，長線唔太睇好。

有無諗過呢個先係真正爆原因？
你講既正正係佢既潜力同想像空間

呀爺唔推三大龍頭咪推下小米囉
仲有咩原因

港股不了

輸左了

一齊沽爆佢！

ATMJ廢得濟d錢流過去姐